無家可歸者留意

如有需要，朋友家今晚可收留，新界東區